[我真係恭喜你呀]阿嬌爆漲「胖若兩人」 孕味濃唔通真係有咗？

我真係恭喜你呀賴生

婦產科醫生使唔使帶夜視鏡？

佢五官好靚
但襯衫永遠係災難級 有陣師奶味

不嬲都肥底

其實係咪食藥食到咁
之前講野又語無倫次咁

避孕藥先會肥